{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011891",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 동대구터미널점"
    },
    "text": "パリバゲット東大邱ターミナル店はネイバースマート注文を通じて簡単に注文を受け付けています。 営業時間は毎日07:00から23:00までで、様々なメニューを提供しています。 ジャイアントペンすももは4,300ウォンで購入でき、きな粉餅クリームラテは3400ウォンで販売されます。 黒糖バブルラテは3,500ウォンで、ホットチョコと紫サツマイモラテはそれぞれ3,500ウォンと4,000ウォンでご購入いただけます。 タジャモンは3500ウォン、ヨーグルトシェイクは4500ウォン、かき氷は8500ウォン、白グレープフルーツかき氷は7900ウォン、ディユジャは3500ウォンです。 これらすべてのメニューをパリバゲット東大邱ターミナル店でお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット東大邱ターミナル店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "パリバゲット東大邱ターミナル店は毎日07:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット東大邱ターミナル店ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "パリバゲット東大邱ターミナル店ではジャイアントペンすもも、きな粉餅クリームラテ、黒糖バブルラテ、ホットチョコ、紫サツマイモラテ、タジャモン、ヨーグルトシェイク、かき氷、白グレープフルーツかき氷、ディユジャなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジャイアントペンすももはいくらですか？",
            "answer": "ジャイアントペンすももは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅クリームラテは3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖バブルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖バブルラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紫サツマイモラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "紫サツマイモラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タジャモンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タジャモンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトシェイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトシェイクは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白グレープフルーツかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "白グレープフルーツかき氷は7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディユジャの値段はいくらですか？",
            "answer": "ディユジャは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 444
    }
}